[I/A][糞營運]Digimon ReArise(30)

不post 了

我頂啊 小"醜" 王

頭POST都無埋

我好似今晚12點派彩仲有帝甲粒必究一齊派彩

反正無人睇

未開電腦 唔post 了

居然爆到post

有我幫推

諗緊仲買唔買埋冷安靜蛋好 得1隻無

慳返黎抽膠佬中左下星期綜援先買黎拎升技

聽日11點射爆佢

準時！

一齊倒石落海

睇你倒

Lm

我睇住你地抽

hi 歐狗

點解唔抽 勇敢年代準備終止

無石啦

得返1000石，要開始留石等其他鍾意既

唔知一周年會唔會有大雜POOL抽得番之前咁多隻獸

你會死

完全唔想要咁既pool

咁樣一定中曬伏，如果有得淨係揀要黑戰就好

想要番D舊獸

想要黑戰 究V

遲下出個爆甲版

墮lin蛋出鴉神
帝甲蛋出女武

ok, 快！

600中，得高達同🐉

600唔中，得高達同🐉

屌做完個月mission趕唔切入去攞

600中 已10技

800 得沙古牙，高達，🐉， 🐉

dllm

有無咁易

隻狼冇免費蛋

20 細 1大 1板 藍
2細3大 彩

400石全抄，一隻究都冇

而家雙墮 奧 紅蓮 鳳凰升得好順下
突然唔知換走邊隻好

歐洲人既煩惱

爆甲非常樣衰

下星期抽唔到就棄驚

600石全炒 挖多次10連唔中就算

800全炒了下星期有600 最後一擊

Step1就中左紅墮
之後果斷棄step抽鎧甲膠
1000石都唔中

紅墜評價如何

有用的，要抽 但而加未落佢住

我step3 , 之後800唔中鎧膠

竟然 又要抽了

咁樣出想打臉勇氣隊 唔通金剛武神都冷靜？

好q大力隻嘢

出金剛就真係要課了

終於歐番次上次紅lin 3400石 dm2000石炒

有天女🖕🏿

Step3中左 唔抽落去了 btw天女取代鳳凰得唔得

CLS

巴打換走左邊隻？

可唔可以教下點樣login歐洲server

應該要vpn

天女夾埋高安嗰d先好用

屌 二千石收左皮

打多個10抽炒埋慳番
下隻會更好

進入單抽階段了啱啱射左40

留番d石等超究先
下星期派埋彩都無就算

無高安

有無人一齊入LinkZ搵緊副會腸

仲有無位

冷靜出返隻omg級會反cup
究v同八腳馬......

大把位

而加放個舊ac code 係到，得閒入去望下，on99咁又唔捨得del 左佢

抽三萬一粒碎都無

10分鐘果個打碎關幾時完？？仲有幾場未得閒清

膠姥姥脆皮到

uccu

全彩碟應該好d 諗緊特殊碟crit 換唔換block

無用專用碟？ 全專用+3彩扑

差兩塊專
啱啱發覺藍特殊碟得1彩1金crit 谷到100crit算

下星期到我中

之後不屈帝甲再打番冷靜

nonononono

令和時代 希望轉運

紫墮打PVP 好撚勁

係差一塊spd 攻同兩塊彩扑

我用緊舊公廁隊仲好順，頭先打到上4900

無性龍呀🖕🏿

中左了！ 埋單880石

又歐

仲未訓 啱啱趕工回收石黎抽

訓左 咁岩比你激醒

又中

可以留石抽杜納斯

歐洲雀

獲獲都中 點跟

痴撚線歐雀乜撚都中

碟pool擺單項金真係好賤格

OMG 紅LIn 打後嘅POOL佢得隻滅世魔龍唔中

西貓同呢個我抽極都係藍，得保底戰暴

唔記得有依個POOl

西貓好似倒左1600回收主線 一有石就抽
上面戰暴又千幾，好彩非哂係伏pool到

想問有d建築description有時會用橙字寫 係咪即係會有實際作用 例如加數值果d

應該係有d特別互動咁解

咁唔換了

啱啱打1條key 得一紅細碎

睇開果兩個架仔今星期都輕鬆中

挖多200石 令和第一次10抽終於中膠魯魯了

啲運要還架

還係呢啲位啱哂

我都想有抽蛋運

拎性龍黎換好想要性龍同天女

pvp 瘋狂比V 屈

泰坦??

cls 4600 撞 49xx 點夠抽

成日都係咁啲v 先制秒我紅lin

好似係

天女成日都係啲pool度，聖龍幫你唔到

我而家見到V就開心，打落力無乜力，已經輕鬆上到5000

抽下cd 先無分up 只可以企係4700 要強化下

啲v 出到第二招好大力

性龍係咪得戰暴個step pool 有？

好似係，唔覺其他pool有入過

可以加入殺勇大家庭

打完50埸完 3/3任 ,仲係-4碎

自己開既場易啲出碎，我10lv都未見到已經出左3粒，不過我無加魯魯要黎都無用

抽！

唔抽，留石等金鋼武神、龍帝、白帝、真紅蓮呢啲，雖然唔知幾時先出

出金肛/白帝 就課金支持

無錢課金

我仲味掉過 是否可悲

膠魯魯埋單200
兩隻蛋出八腳同蓮花

鎧甲膠技CD好短?
打激突隻野出技好似無CD咁
定係幻覺黎

真歐洲人

我都覺得佢激突戰出招出得好密

pvp 都回得好快

鎧王好似係杜納斯既加分怪

打左成千幣仲係得一碎 ,點進

打3買2
你都真係幾黑仔

要留幣買墮碎進紅lin

進紅lin咁厲害

墮

今朝用任3大彩碎升高安

無紅lin入左紅墮
pvp輸到仆街咁

唔驚啦，我隻紅lin 成日比人秒 技都出唔到

都係起佢開盾前殺到佢先有機會贏
紅墮又唔生性
次次對面回哂血先開技

我果隻開左盾都係會比對面o 斬中

重點係我隻紅lin 佢招一技8成機會射中O !

一上4600就會迫害 抽中4300都照輸

自己隻o 個盾好似永遠計少咗1hit咁

已經兩日喺4600 徘徊

我都係

極速無左個盾

人地嗰隻就到尾都仲有盾
ai 正仆街

頂啊~~~打左2日仲味有第一粒膠魯魯碎

我明

仲有啲仆街V先制完 接住用二技大大力

我已經6粒

我第二粒

墮天-4 , 沙古牙-5

傻狗同墮天激突 5月尾先有

-2

你地冇儲cb幣既咩 點解唔直接買

佢走咗去買蛋

得返2447

進到了

而家先6萬分

115xxx / 150000就黎見到終點

刷cd 料刷到17萬

有無餵到絕好調先打？bonus都會有子彈

當然有 有時4xx 有時5xx點解

因為個數係隨機出，我最低係575，最高係690

禮拜頭升哂d嘢而家好悶

咩都抽唔中無野升仲悶 已經無乜點入GAME 想棄

我每日入game就係清體，打PVP，然後熄game，有時做完日任就成日都無入game，一早變左養生game

我由朝打子彈打到凌晨3,4點，用盡哂啲體無水好慘

same here
以家有墜lin關好方便，每4個鐘入game清1次體

唉卡咗4600卡足幾日

我卡4700, 今日落鎧甲膠佬代紫墮 好似贏多左

鎧甲膠佬無視紅lin 盾幾正， 但好似搞唔到o 盾

硬係差少少秒唔到人地隻10技盾殘血
冇咗器用墮扣對面20%防好咩？
o嗰個佢應該唔計做盾啦 算係特性掛

仲試緊繼續卡4700

黑仔到呢 打左幾日激突
今日先掉第一碎 點搞啊

咁多專用cd開多多位都唔夠 點算

開盡盡

哪有石

4808希望上到5000 , 好急需抽cd 但又要留力鎧王

我就快開到400

200lm我抽cd 好撚非洲 無咩可以留低，多數抽完就有十塊肥料

凱王而家真係無用，CD重要啲，我都諗緊係唔係拎曬啲石去抽CD好，唔夠CD打唔到上去

鎧王好似係杜納斯既加分怪，下星期證實係 就抽了

我狀態位用緊銅碟炸 陰公😞😞😞

又比ai連屈5場

永遠得返2隻都係對面出招先之後連打3下 我就打得1下 之後對面又打3下

10抽竟然中左

打左30場激突先得一碎

你並不孤單

已經打9同10 都係得一粒

刷左2300幣先齊5碎

個D專用碟我都未換

換哂了，遲下換墮lin 碎之後又清倉

依幾日都無乜點打過 係岩岩登入夠200石抽 見10藍1橙即刻SKIp 點知中左

4861 , 希望上到5000 下星期要守4300

試過step1 5藍爆2彩， 兩隻鳳凰

下星期你抽唔抽鎧王

又出鎧王？

其實我都想用幣換但想換左專用碟先

完左膠佬佬出咩獸

完紅墮就鎧王

鳩估完膠佬就杜納斯

鎧王係新性格？

復刻

下星期係咪藍UP??

準備用舊ac 喪開沙古牙lv 10 而加個ac 無水用

應該係

咁唔抽了

無黑戰同V係咪會比人屠

無八腳同v 應該驚啲

你隊嘢紅墮同怪人 轉高安同鳳凰啦

幾時出番v,好想要

無V黑戰 等收皮
沙古牙同毒密嘅碟都未換 唔撚知點打

升哂了

一定要課到有！

墮個D都未升哂 無心機玩

高安我今日先生蛋生到第一隻咋...
同藍蛋中左八腳

dllm 有八腳

可能杜納仲勁[，感覺上似不屈

差一萬分先完活動

8腳升唔升技好

但v 有得偷步先制打人

比我歐下一次半次啦

上次歐中alpha 果啲先係仆街

高安我仲要岩岩先有..仲係幼年期既
睇下升完上唔上到4300

咁飛走怪人先

想問下有無師兄知道依家激突活動既新c幣，之後啲激突仲會唔會有？佢7/5就無得再買啲野 啲幣都會無用嗎？

聖龍都好勁，可以復活，但乜都無抽
V龍，聖龍，黑戰😭

又講性龍 allin 唔撚中

v 黑戰 果啲出果時未玩返

屌垃圾game,出怪出得慢，活動又on9，pvp 個個都用公廁隊

仲出得慢？ 呢排算快 要肝既活動就真係on9

上次已經試過，有八腳有V都無用，無黑戰都係輸9成

今次有O咩隊都塞O

有奧會唔夠快，對住黑戰又唔夠大力，都係輸

咁點玩反正對面有v 一定快過我

我上次係4900都打唔到，放棄

保到4600都笑

希望上到5000😞要靠4300/ 4600啲人先贏到 ,4900果啲好難打

最後悔無抽黑鋼

step pool包有都唔拎

當時無課

伏了100石cd

齊碟，升爆技呢隊？

唔係齊cd 啦， 高安同鎧甲膠佬未爆

最後兩日

差兩條先清哂 平均兩條先升到1-2技 ,其他炒哂

多謝提醒 唔知限時

臨上4900跌返落去放棄上5000拎少幾十石算

終於打齊膠魯魯碎 好滾動

無CD又打唔到上去，走去抽CD又中曬伏，點玩好

伏了110 cd 早知開位算

我抽左300試水溫，一隻有用既都無

留水刷活動算 ,啲key搵苯

差一埸升又豬返

頭5場又輸到仆街

5連勝

500石抽勇碟 出兩個淨係加攻既彩碟比我有撚用咩

點砌好，卡住係3900，上唔到4000

個性pool 真係伏中之伏呀

all in 彩碟pool

試 o , 紅lin, 紫墮/ 黑狗，高安， 鎧甲膠佬

無cd 就要allin 了

o,紅lin 滿技，齊碟，黑狗一技，，高安一技，兩隻都齊碟，膠佬4技 差一碟

係咪輸技能lv 數

all in 咗 彩碟pool 一張勇氣攻防彩都冇

ai 問題

放棄了，用銅碟

除左紅lin同膠佬, 其他allin 用block 啦

依家先得2碎

13, 4 4585

準備又試返第一日上4700

4582
話說撞到兩次條友全隊都係第一代究
好佩服佢咁都捱到4300

上星期都見到有人無O 無紅lin 仲玩緊 係真愛呀

btw 你咩名

又入唔到佢個島睇佢d怪因為贏咗

Kyria

好似無add 我 , 326344611

一上4600即輸執下隊先

added
4681卡咗

好多仲係4300, 似今日未玩pvp集體棄驚？

fd list keep 住有d幾日前
睇嚟上個禮拜又悶走一批人

快啲執！

捱到6月尾1周年執笠

輸返落457x

係執都linkz執先

linkz 係執極都執唔到

咁要存石等一周年啦
依家係咁出04啲角
可能一周年出金剛武神獸

你六千石

存番黎架，咪錯過咗v龍，聖龍，黑戰

jm9 唔抽

存石嘛，存到乜都無

好撚後悔，唔好再提

好想要番v龍

你唔抽又邊有戰力打rank拎石

長期keep 住2600-2800
係近期投資cd 同抽咗紅lin 同埋step pool 先上到3600-3800

46xx 真係場場總有一隻黑戰黑鋼

你又無黑狗呀？

又伏完100cd

我係咪中左蓮花獸

又無啦啦連輸5場

個ai發咩神經 屈到我連輸10場 得返50%

諗多左

買唔買冷靜蛋好

唔買啦 咁伏

唔係wor

醒下啦你

明明蓮花成長期係拉拉獸

媽 好柒

我認我7左恨新怪恨到人都癲

btw 蓮花都已經out啦

就快4900

4789忽然順左

冇嘢做去刷墮event 又多幾粒碎

儲左成堆技碎但係無寵升

歐撚到

我都冇手頭key 嗰d已經滿咗

呢幾日抽子彈pt勁易出碎

抽3，4次就中一粒

粒器用蛋中蓮花獸

400唔中

又諗起上面位巴打

鞭到2046

你究竟邊度又撩到400出嚟

淨返架

星期一綜援都無嘢抽， 抽下cd 伏完就收工

倒多40

人地夠傷心架啦

好賤呀.gif

下禮拜應該杜納斯啦

20號前打完20章送破壞龍蛋同200石

4884!

活動無心機刷
刷到8萬分拎埋粒專用cd 算

4890

其實抽返嚟d嘢都幾好洗好用
刷咗20萬

啱啱打完20章乜都無喎

今次個pool 有8腳馬

好似20號之後個維護

等我仲諗住可以即刻拎200石

連輸三埸三埸都係先制比V 帶走一兩隻

上到4300就係咁輸
徘徊係4300-4400
人地場場都有聖龍or v龍

輸4埸 落返落481x 了啲V 真係好仆街，識得出哂兩招技先死

有人用高安加聖龍
高安加防，我殺咗佢地其他怪
聖龍係咁復活其他怪

無咁多cb唔想買晒d碟

以為蓮花點知本偶

我隻高安開完防buff
就比對面隻omg主技一野送走左
開始懷疑加防有咩意義

見到人人上左5000之後都贏緊上去，得自己輸返轉頭
諗住去抽CD先發現up已經完全，想抽都無得抽，早知早兩日就抽曬啲石算數

屌上到4950 比ai屈返落487x

凱王碟+速好似冇咩用

316868538
求好友

凱王依家都無咩用

都係不過頭先心急買左.買完先知+速

又開番cd 關 又可以狗沖

到底發生緊咩事，連輸10場

我由下午開始就無贏過

我專登入去人地度睇，真係個個CD都好過我，我無抽CD真係唔洗贏

完左啦，無得抽，得返啲伏pool，入面仲要無堆新CD
而家唯有等下次

倒了460 想要返隻鎧王 , 之前個ac抽唔到

把握機會呀 啱啱過咗個pool 我抽咗幾塊新彩返嚟

死歐撚

忍手呀，存石等其他啦

你好意思話我

我就係試左500石乜都無先唔抽，點知會愈黎愈唔夠打

有時真係好懷疑究竟上面班人課咗幾多抽cd個個都成身彩碟

成身彩都無咁難，佢地係成身彩扑/爆

上星期開始還債了

彩碟真係唔難，我都一堆無用既，但彩爆玩到而家好似真係得粒器用同獻身

一粒靚勇氣碟都冇呀

我都係用啲金碟將就下

望到隻o仲用緊銀碟真係想喊
幾時出專用碟

頭先26粒細碎先升1技

差啲del game

Finally!

要儲返石 但係隊野真心鳩屎
係咪升究天技會好d

上到5000頭卡咗唔上唔落

仲卡緊係4800頭，隻鳳凰無block 唔落了

抽到兩張獻身彩防 但係係加hp

6月25日一週年 有冇人一齊儲兩個月石

一周年唔知會唔會出隻原創怪

原創怪，即係邊隻？

好似隻刺蝟咁

愈出愈多獸

有冇機會開多一兩個上陣位

冇位放

而家開咗激突search 就應該要開多兩個激突team位啦

輸到得返4767, 51% 拎返走紫墮先贏得返

4738

比ai屈死5場落返5000

35w35l
不打了.jpg

62 62 了

點同 我4600都無

我都係4700 姐

下個禮拜冷靜up，真係到你玩曬了

一樣比omg一劍2隻

有黑戰 點爆死你

究v

你又究V又黑戰，夠快搶到先手就贏一半啦

cd柒而家都成日慢過對面
allin速定爆好

一定係速，冷靜up就係玩鬥快出究V

不停徘徊4650-47xx

舊ac 200就中鎧王🌝🖕🏿 仲有325 射埋佢算

又三連敗跌返落47xx 真係見V 就輸

起手就隊死兩隻正賤種

你都上左5000, 收手咪得

我又唔捨得唔繼續打
想試下上5500

隻驚係咪就完

博下囉，反正仲有兩日，打唔上又無蝕底既，我都係等前面嗰堆上曬5500先啱啱磨到上5500

日日零石，仲係唔比鎧王我星期一抽200之後留石了

算啦，到時真係要加分咪打多啲囉，allin抽凱王真係唔值

以前抽唔到，而加又抽唔到

5連勝上5018

棄驚了

棄pvp 每期五千分算

5000夠啦，無靚cd 鬼上到5500

我呢啲cd 難民 平日無分up 上4900已經好吃力

我地終於直揪了

我都想要CD，上左5500之後打極都輸，睇保唔到200

誰勝誰負

要靠-6先上到5000

4900上上落落 都係唔再打了

我想問如果47xx但勝率得返49，最後係咪會降班去3600

4176

知班人降班會棄 改左39先降好耐

有解包佬解包未

開ser 玩過一陣棄左 依加玩法係唔係都係玩pvp多
想重玩

過左幾個鐘跌得2名，睇黎今次守得住200

5194 無力了

4912完場

又穩穩陣陣袋650

多我成150😞

400 2八腳1蛇頸 鎧王呢

無究V情況下呢個陣容算係最見得人

朝早特別多水魚

巴打覺落鳳凰定基路比好？小弟隻鳳凰九技，基路比兩技

冇gay佬髀答唔到你

轉頭升埋八腳再試下

啱啱衰喺隻究v手 幾時先有得抽返

明明冷靜up，都咁多人放奧米加

因為性龍太多..不過前幾名冇奧米加

好多人都係三冷靜🙄用O 斬鳩佢地正

無架喇，等下年啦

冷靜蛋開唔到八腳馬

又冇究v黑戰 唯有用呢個陣

墮lin 6999固傷幾正

20號出返究V池

有料！

要課了。。。

自燈成功

最新個通告係講咩，咩冷靜up 月
營運係咪玩完勇敢，玩冷靜，其他唔理

點都要抽番番黎

月尾似係冷靜超究?

金剛武神獸

會仆街最近失業緊

Exam完，番緊pt

都叫左你唔好抽凱王

有無ching 解到5月16號出個隻係咩黎

但真係好想要😞 曾經比凱王逼到棄驚

再下個月，營運就會強化器用怪，感覺會出7大魔

杜納斯獸

cls 又杜納斯又究v又超究全部分開pool唔課點夠玩呀

就講就出

我就唔理杜納斯留石抽超究，到月尾應該儲到4000石

估下超究會出咩

V 都唔要？ 到時無V 有藍超究都無得玩

公佈咗stat 先決定啦

儲左6000定8000果個爽了

我開game玩到而家喎，點會無V

😨

一陣 All in for nothing 會唔會電話都掉爆埋

咒鳩人

有埋預告月尾出勁野，杜納斯應該唔會太勁架啦，而且我又無特別話鍾意，應該留硬石

黑戰應該都係下年先會出返

我估都係金鋼武神、真紅蓮、滅世魔獸呢三隻其中一隻

唔想課

又燈，可能黑戰其中一個pool就有

我用到得番6000幾

😏 逼你抽

V龍，超究我黎啦

究v 杜雷斯獸 冷靜基路比

重有隻冷靜超究

邊有咁多石

Allin V 先， 超究應該要課

究V 幾號出 睇下番左香港未

未返香港就唔抽？

未番香港點課

信用卡

課唔到日本app store

我pad 課到，果個itunes ac 都課到呢隻驚🤔

買黑石平好多

桑可以叫足一個月春

bam 左就哂心機

你有V 啦，儲石月尾打大佬就得

就係講緊月尾個春
而家叫住4600即輸先

抽V 希望歐氣返黎 鎧王同鎧膠用左千幾石 ,還哂債 鎧王仲要未抽到

千幾石兩隻重唔歐咩

190513遊戲公告（還是簡單說一下吧，後天應該會有一些詳細的更新）：
為期一個月的“冷靜強化月”活動：
1、蛋池預告：
1）5.16-5.31限定池：君主獸（冷靜），同期“君主獸”相關激突戰活動開放；
2）5.20-6.10限定池（復刻）：究極V龍獸（冷靜），同時“激突探索”增加“究極V龍獸”副本；
3）5.24-6.7進階池：智天使獸[善]（冷靜），新個性登場
※限定池模式：up獸出現率1%+10只非限定dm出現率4%，限定池登場的up獸不會出現在其他蛋池裡
※進階池模式：分s1-s5階段附加技能石等贈品，up獸出現率1-5倍遞增（最高3%）+7只非限定dm，總究極體出現率5%保持不變， s5保底出現up獸
2、紅鑽商店預告：
1）多個特殊數碼蛋可購買（大概就是福袋了）；
2）“冷靜”相關物品月末販售
3、5.31-6.16神秘新獸預告：對冷靜隊有極大提升的新獸初登場！

成個公告都係講緊點拎你d石

無黑戰真係唔掂，睇黎今個星期都係5000都上唔到

20號有200石 ! 有救了

又可以射落大西洋

13w1l仲勁過pt up

冷靜up好難打，明明出左4冷靜再加基路比都可以係咁輸，勝率得返40%

各位巴打可路可以分享下陣容，我諗緊應路應該落返隻奧米加或者紅蓮

究竟係咪bug嚟
啱啱有場對面死剩1隻結咗冰 我仲有4隻
turn完之前我隻中咗毒既O空轉咗3次自殺咗

隻隻都滿技？

回坑想問下 一般幾耐復刻一次
想抽返紅蓮同墮天
另外有冇公會收新手

10 10 10 5 3

LinkZ

巴打同我一樣陣

一上到4600 有v 就輸 諗諗點搞先得

我得呢3隻冷靜冇得搞

見黑戰先難打

希望上到4900

望住人地隻8腳馬+黑戰真係灰晒

又唔會
buff完都叫夠頂 殺多幾turn都殺到
係對面有v一下殺我幾隻就冇得玩

d人話杜納斯獸/君主獸碟係狙擊

慳返

拎隻黑狗黎當半隻黑戰用好似都有得打下
雖然冷靜up但好多人啲隊都係得一兩隻冷靜

試下先

轉載自#digimon-rearise-news@Discord

乜原來條進化線係咁樣

幾勁下wo真係唔抽?

咁撚勁嘅，咁月尾隻怪咪仲撚勁，可能出龍帝

5月31日～6月？日 - 帝王龍甲獸[戰鬥模式] (不屈)激突戰活動
5月31日開始的公公獸任務將會送出:
△帝王龍甲獸[戰鬥模式] 專用PLUGINS (一個 PWR+700/爆擊+25% + 一個DEF+251/HP+1000)

點解帝王龍甲獸會係不屈...

戰鬥模式CD數值同其他究極體CD差唔多，應該唔係超究極體
同埋之前話月尾出隻新野對冷靜有利，但帝王龍甲獸係不屈，又好似唔關事，唔知佢啲技能係點樣嘅呢

隻杜雷斯獸咁撚勁

有d想抽安全套

邊有得唔抽

又有福袋要買，又要抽杜納斯，啲石都唔知夠唔夠用

Sor要allin了

那有石

仲諗住留力allin 中左V 先

睇唔明帝皇龍甲係咩事，唔係月尾話勁嗰隻係不屈帝皇龍甲下話
杜納斯被動應該同八腳副技一樣，普攻打落黎都會照計，比對面打兩野就無左

呢隻game課金係咪200蚊先200石

日期好似一樣

不屈support 返冷靜都得既
杜納斯個盾夠頂返究v 招開場再一下反殺都諗得過呀

要睇對面係唔係打杜納斯，同埋反擊3倍都只係普攻，仲要對面打佢先會反擊，好講運氣

連燈唱衰 = ?

on9 ai點會唔打佢 仲要等你殘血先打佢添丫
仲要保底反2下

遲下出國際服

下，又邊到收風

更新消息追加（190514）：
4、5.23-6.1福袋預告：
1）冷靜、器用、不屈福袋各1個，均包含數碼蛋1個、個性技能石3個、bitCB訓練鑰匙等，數碼蛋可隨機（各25%概率）4種究極體中的一種
2）冷靜：咲耶、別西卜、密涅瓦、八足馬
器用：巴爾巴、小丑、幻影加奧加、蓮花
不屈：紅銹龍（新！）、維京、巨大古加、安卓
5、CB兌換預告：
1）5.27-6.10超海龍、吸血魔專屬攻防磁盤各1個
2）5.28-7.2概率究極體數碼蛋2個（每週更新）：外星、鋼猴、鋼鐵海龍、無限龍各2.5%概率
3）5.31-6.30渡鴉專屬攻防磁盤各1個：TEC+700/速+32，防+225/血+1000
4）5.31-6.30小丑專屬攻防磁盤各1個：TEC+900/狙+32，防+225/血+1000
5）5.31-6.30鋼猴專屬攻防磁盤各1個：PWR+700/速+24，防+300/血+1000
6）5.31-6.30維京專屬攻防磁盤各1個：PWR+900/暴+24，防+251/血+1000
6、BP活動預告：
1）5.20-5.26：分數up，首末日勝利+10，其餘+5；
2）5.27-6.2：完全體/究極體up，除DEF外其餘數值+30%。
7、新獸預告：
1）-5.20活動：破壞龍獸（不屈），5.20前通關（無需滿星）主線第20章獎勵
HP: 7997/PWR: 2683/DEF: 1339/SPD: 12
被動：友全體PWR耐性+25%(2R)
主技能：2體，格擋-30%(2R)，友全體暴擊+20%(2R)；副技能：單體，友全體PWR+25%(2R)
2）5.23-6.1福袋：紅銹巨龍獸（不屈），購買福袋內含數碼蛋25%概率獲得
HP: 6860/PWR: 2935/DEF: 1784/SPD: 14
被動：友全體暴擊傷害無效（1R）
主技能：3體，PWR-30%(2R)，反擊-30%(2R)；副技能：2體，友全體反擊+30%(2R)
3）6.1-：帝皇龍獸FM（不屈），可通過六月上挑戰獲得專屬攻（暴）防（血）磁盤各1個
詳情未知，大概率就是提升冷靜隊的神秘獸了
8、真正的大新聞：
官方確認，DigimonRearise國際服即將開放！ ！

兩舊屎了

搞得咁撚廢都夠膽出國際不出一年實執

抽唔到v 同人型， 就國際服見

linkz 都未執

Linkz係死唔斷氣，明明無新野出，都仲要個個禮拜出舊野比人刷

比狗玩最近條新龍幾型

型都無用，淨係做boss比人打，又唔可以刷返黎用

咁搞笑特登做個模淨係做boss

點會冇得用Linkz 雖然廢但都唔好鳩up

linkz 打手

兩隻都係垃圾驚唔洗爭 Digimon 得主機驚係真係遊戲

乜原來有，我一直以為無，係我錯

故事未做到姐，咪講咗5月下旬續
正如隻刺蝟故事未做到都唔會進化啦，諗起開服班友唔睇故事然後一味屌隻刺蝟唔進得化托柒就好笑

ps4 新驚幾時出

ps5 not ps4 ok? 預計 同FF7 一齊上掛

btw FF7 6月消息 dgmon隻新驚 都係6,7月會有新消息，咪鬥快囉

隻垃圾斷撚晒消息竟然唔係腰斬

呀羽生一直有係twitter 講所以唔會腰斬因為bandai 俾佢嘅經費唔多 但佢又唔滿意成品先搞咁耐，希望6,7月個新消息唔係改玩法，呢隻戰棋玩法我幾鍾意

睇上年個pv戰鬥實在太慢 希望可以做到機戰果種

營運係咪想一鋪清我地袋
三個福袋 900石
每部抽蛋機，假設每部扔1000石
杜雷斯 （1000石）
基路比step pool （1000石）
復刻v龍（1000石）
帝皇龍甲fm （1000石）

總共要4000石先抽到佢地，如果好命抽中嘅話

4000石真係可以齊?

保守估計

5000可能會保險啲

未到一周年已經出咁多野 到一周年個陣仲得了

7pack 幾石

想要黃巨龍

留緊石啦，希望出正嘢

我入坑遲 暫時黎睇應該係究v同帝皇人形是必抽

其他扮睇唔到

骯髒

睇個勢今個禮拜都係死守4600算

見到不屈就覺得唔吸引

下隊掘起一定係黃

出凱撒暴龍獸嗰陣我都以為黃隊會掘起，點知過左次不屈up之後就無曬用

不屈白帝

有次見到凱撒暴龍儲完9rd型到

諗諗下都係聽日花生算,睇下野隻係唔係真係咁勁先

600石中杜納斯

有幾多人已經中左杜納斯

600唔中
想課

唔洗留力中V ?

個pool有咩其他究？

中咗高安 機邪 究天

想要究天

想緊課1pack 有剩先比v

我等啲pool出哂先抽
All in 咗帝皇龍甲先

我都要課了除非星期一好彩中左v 再考慮下唔課

課1pack都唔一定中

V 一定要抽 唔洗等

你冇抽杜?

我都要抽，希望1000石中，但我都係等咗帝皇龍甲先

杜雷斯，強？

你地課金係買最貴個個？

抽左40石 星期一已經倒左400, 換2隻八腳返黎

今次好運200石中左 可以留石下隻

歐狗

今次係歐狗
究v就係非狗

又自燈

減輕今次罪孽

50抽兩木偶 月尾等del game

咁唔睇好隻杜

無石抽姐，中v 之後有剩就抽

課咗1pack 即刻10連中

死歐狗

800都歐

我上次鎧甲880都係歐

究竟呢到有幾多個歐洲人

杜納斯好似唔係反到好多下就死左

600抽中

3連勝真係恰尻我呢啲藍色難民

望落啲杜納斯好似都係要搭黑戰先發揮到

歐

不抽了 希望V pool 有黑戰

基本上唔會有

今星期倒左700石，無石了

20章係要完美通關定就咁逍關就得?

唔係我抽

見人話聖龍復活隻杜會有多兩次迴避

有隻歐狗400中， 呃到我倒左二百幾

抽到V 既機會又細左

要學我忍手留石

你而加幾多石我應該要課了，睇星期一點

兩千七

炸哂落人型到？

我重玩要追返啲怪同cd，邊有得儲石

要睇下啲技係點，不屈真係要諗諗，唔啱心水就睇下遲啲有無CD抽
仲要睇下基路比係點，啲step pool好多都有驚喜

step pool 真係好嘢黎好想要藍升技碎

下星期就可以用key，儲夠體水刷技碎未

就快補底金cd

已經留水同友情了

金無乜用，到時出埋啲單項金、防狀態金碟，抽完又係用唔著

v諗住課金抽

啱啱壞咗手機，有冇人試過sd email去營運攞得返個ac?

新不屈寵都有抗爆擊

睇個樣似係本身嗰款15%cd pool 再加補底
都已經冇其他更好既cd pool所以我會抽

終於磨到上5000，今個禮拜可以收工

大家好耐冇見喺其他forum見到

箭豬仔究極係走樣衰路線?定係破滅箭豬等變騎士

回坑吧

隻杜納斯上滿碟都幾勁幾硬一嘢就反人半血

300 唔中😞希望星期一輕鬆中V 比我抽杜納斯

課啦課啦

不了淨係想知主線後面會點搞法

杜納斯赤手空拳都打死人

好期待隻FM會點樣buff 藍色

個個都有杜，我抽唔到佢就係咁比碎我

我又買咗兩粒碎

屌你老味杜雷斯好撚勁 反擊重痛過出技

買左5粒 點知而家係咁出

抵啦歐狗們

唔中V 棄驚

挽留

課咪中

差啲以為你已經抽左，望多兩望先發覺都未出

傻人發現案

fm唔係不屈咩

原理同秦坦一樣

暫時消息指隻帝皇龍甲獸會係有buff冷靜效果嘅不屈數碼獸

麻撚煩黑戰保佢唔到

仲有cd抽，v龍，無石了，今個月比佢chur 哂戰石

啲石

d幣打得好慢

我覺得唔洗急，跟住啲任做之後一定夠有凸，反而係無乜救援，想做任都做唔到

太易清根本冇人放出嚟

無V無黑戰上唔到5000

打到依家都仲未有5塊碎進

仲有10分鐘，好期待

繼續玩定棄GAME就睇今鋪

唉

好撚嘢800石一隻究都冇屌佢老母

420炒了大家再見

有隻歐狗上星期400中杜 今日200中V, 佢叫 神眉

1200抽，只係中隻番長獅子

仲差100石可以再抽，但已經想棄

400石中

我都400掂左感動
上次玩左千幾石

認住呢條仆街，600石2限

唔好走喇...game下留人呀大大

你點知佢600石得米!?!?

有佢tg

唔玩了 3個pool 一隻都無

有無用抽蛋大法?

即係咩

其實係鳩野黎
我次次都係按十連>取消>十連>取消>十連>取消>十連>確定
都有8成時間限pool都600石內中個人鳩野 不喜勿插

無機會試了

好波今次800石炒晒

炒1000 0究

20章啲石幾時派

我有三隻獅子唔係jm9 3隻都係橙爆彩

出得黎行 預左要還 上次中左隻安全套都好既

應該維護後

我安全套同鎧王都無

好能你集緊運係月尾隻帝王龍到呢

上左4200 等下轉FM試下喇
唔好走

鎧王我有都小用喇

係LO~~~~仲有20章有200石

今日回收埋21 章啲石

頭先想課都課唔到，記得個ac 以前課到linkz 唔知點解呢隻唔得

ios? 定an?

ios

喺邊度有得拎 點解我打完都唔見既

好似話APPLE 果邊有問題
有好多GAME 都課唔到金

垃圾到

第三隻係咩黎

祭師獸(沙古牙獸)

各位，我抽啦，好緊張呀

1200石中

成千石先中

單抽虹！！

黃豆黎 500石了

頭幾位冇人用究v了...

月尾人型 之後藍隊天下無V無杜 等食屎屎

用哂21章啲石了派石先叫醒我

睇下點課金先，課2pack 650

又玩邪道/騎士進化

雀巴快啲試
我岩岩試完得左

dllm, 炒哂了 比左粒黃豆我

所以我點解唔留夠三、四千石都唔去抽新野，就係知自己肯定唔會一、兩個十抽就中
見到好似好多人用杜納斯，有啲心郁想抽

派左200, 800中

日任配激突石，每日一抽杜仔希望中

睇個勢v已經開始過氣
我決定放棄了

仲係想追埋鎧王😂

你咁追法課兩pack 邊度夠呀

派果200石中左究極天使就係唔中究V

200石又炒
挖埋21章D 石都無無考慮下放棄

唔存石等帝皇

有帝王無V 都係無得玩好似係

想要究v多
帝王龍我鍾意dm 多過fm

邊有咁多位呀
固定腳都已經有紅蓮 O 杜 黑狗
你要落埋v 同帝皇可能到時紅蓮都要退落嚟

藍隊天下退紅lin 係正常

好波 上次立既flag 應驗800+200+200
炒晒
再見

黑狗點解係固定腳?想問...唔識野

頭先用你招嘢中左

黑狗降對面全隊30% 爆， 又減對面攻加自己pwr 耐性， 同埋隻狗又硬硬地又快

你幾多石中杜？

200

睇下600石2限隻歐狗幾時還先

btw 隻V 原來有廿日 鎧王淨三日

唔小心600中左杜納斯

好後悔step up都冇抽

又幾唔小心下

600中加一
用佢送果200石

step pool 啲嘢一定要拎

600杜， V 又幾石中？

見到有3600石就想抽野，而家仲有3000剩

本身有V 係威的

我都無追step pool....得隻LV3黑狗

開game堅持到而家唔係咁易架，好似大部份開game開始玩既都棄曬

紅lin 仲未發圍

我都係開game 開始玩

你中間棄左

係休息

快架啦

杜已經all in, v哪有石抽

佢有抽既機好似得dm 唔中

仲有廿日 希望中到v

我中杜你中V

有寵齊齊中

十抽中左

歐撚到咁，杜你又歐

支持下期FM大家試下大法

700入手杜雷斯 留石買冷靜春袋

你快d貼多次出嚟擺頭post

好撚樣衰

要買不屈博下巨龍就真

個個歐到
omg之後都無中過野

真

你已經有v 同黑戰等人型就屌打全世界

有報應架

50抽中GG

搵多D人試下係咪先喇咁鳩

貼下你有咩黎睇睇

想睇雀巴你有咩究 貼黎睇

唔係我抽所以唔係我歐

黑狗難民好需要整返隻

但係抽到歪晒 以為去左光果版抽
終於唔洗用送果隻光劍

呢位仁兄係咪第二次貼錯post

幾時主腳先進到究

game名好似咩

呢隻咪究

又玩因貓咁病毒版

唯有ff下佢好似破滅魔龍咁會變返隻新皇家騎士

第4下 work!

咁鹹濕？ 想睇我底底

借幫你抽個人黎用未

咩黎

難過抽新野，應該多數都唔會中

春袋真係唔知買邊個好

巴打既大法真係有用 岩先派200石用黎抽

一定係不屈

希望黎緊大家都中好野

杜納斯防碟用專碟好定係用金block好

哇左聲出黎
我真係試個個方法
10連 取消 10連 就有

歐bug

好想要呀杜同鎧王

呢隊不錯

係咁打唔睇結果 原來連輸n場就黎又得返50%

換走隻一技究天

無野換得落去

落隻紫墮都好過佢啦

有咩用 咪又一下秒

O 杜 紫墮 鳳凰 仲有一個位 落紅墜定究比好

千幾石先中杜撚
不過200出究v

今個星期多左好多放一隻出黎ge人

中左V龍 9沖放入隊
反而仲輸左8場。。。有無提議點執執

未中過.....

咁高排位

應該要抽碟

抽碟真係好地獄.....已經射左200落海

倒左40😞

抽cd + 走鳳凰落紫墮

抽v

轉頭做埋前半任 抽多40石

課喇

PVP 招訓教係唔係有BUG ?定改左
果頭隻神聖天女放完 人地訓左 之後又郁番

落紫墮推速

等月尾啦你

抽唔到又可以棄驚

你無紅lin 要等藍隊返生

無墮

點解會無紫墮

果期墮無咩時間玩...好似放棄中

so9sad...抽左500石, 1隻藍碟都無..

我會淨抽藍cd pool反正都係講運

隻V 未十技費時落秒唔鬼到人

又啱啵....自己ON9左...

不過雜錦pool lv4係 3.3% 普通pool 係1%..都叫做有D差距

0既3.3 都係0

但純色pool無最新嗰堆彩碟，之前抽雜pool起碼多一堆金可以用住先，純色真係出埋啲垃圾銀碟，用都唔會用

仲用緊銀lm

射多500落海....1100石玩到得番400
彩碟得兩隻獻身防
5隻彩技...不過都係無藍

我都用緊，但真係垃圾，唔係抽唔到靚碟都唔想用

出左咁多專碟..仲要用銀?

專碟比其他寵用既話數值同銀碟一樣

300 cd pool

一張勇敢彩格檔

算唔算回左本

之前抽紅pool連出兩隻彩碟真係想爆粗

個個都有石抽碟得我仲抽緊究V

我都一有20就抽杜

做乜要一有20就抽，儲埋一次過抽唔好咩

用左巴打果個10連取消大法真係中左

緊火呀

正宗做法係取消幾多次

第一粒就中 嚇到我呆左

十連>取消>十連>取消>十連>取消>十連>確定

其實真係個人鳩野 戴番頭盔先

326344611

有無人未add fd

兩個ac都加左你

咁有心玩😨

140551579
Add我啦
奧米加出既時候玩宜家

之前奧米抽左二千幾都無
開個三千石分身就中
跟住又有紅lin

40石 1 虹！！！

究吸黎

下星期又黎完全體UP

除左神天外，有冇其他完全體係大家推薦打BP

良策係拎d 究去打人d完全體

又做完倒石日任 快啲星期一

究V 幾時先黎我到

聽朝打4條key ,希望十技到 對面十技先制秒我紅lin

提子

啲杜先仆街，血牛咁款幾時先抽到

鎧王又就完係咪想逼死我

杜係堅仆街 哇然我有

諗住試下換一塊專防碟做block 碟頂下

仆街

等緊基路比同FM解包

下次試吓先，隻究V抽咗我3000石

基路比好有用!?

都係果句，step pool 嘢拎左先講反正有升技碎升

你有究v

有更新

老老實實
真係唔明杜納斯有咩勁
唔係冷靜周剩係避完兩下就好快死 畀佢打又唔痛
通常遇着有杜納斯嘅對手都係我贏
對手冇杜納斯反而我會更易輸

雖然我見頭20位好似有九成都有擺杜納斯
但我冇抽中…

因為要加埋FM

唔好講呀我杜都未抽到

又要石去step pool 拎gay 佬比

應該係因為你有靚碟，我同你用同一隊但我連5000都未上到

你搞咩又跌返落4千7

今日連輸

嚟緊隻dfq 活動獸係大耳獸 係咪要玩成長期up pvp

原來gay佬髀先係buff 藍色嗰隻藍色獸加block 加血

source??

死喇...仲用左成千石去CD...得番400點夠玩step...

其實邊到睇到咁多資訊

都係cap source discord group 咋
睇落真係好勁主技仲要加防副技減人crit 專碟加速block
又要課

藍隊天下未

discord 解包鬼佬

完美解決藍色脆皮問題

諗起人地隻黑戰又再硬d真係想嘔

一日未出返黑戰，都係二等公民

我仲要未抽到杜難民

啲獸出到咁鬼密 勇敢隊成左形就玩冷靜

係咪step pool黎!?

係ge話通常基本要幾多石到!?

出隻黑大耳同大耳係做乜

有人頭3個已經中，黑既咪step 5保底中

嘩..成8百粒
上次黑鋼都要保底先中....不過好似一野中3隻

溫馨提示：
如果你抽到三隻黑大耳獸
一隻留響成熟期，一隻留響完全體，一隻留響究極體
咁你刷DFQ活動既時候三隻塞晒入去就可以享有+50%咖啡豆既速度

係咪要抽

要留石抽基路比了

黑起上嚟課返pack都未必抽到仲要留石買不屈蛋

其實有無人知IOS點課金
雖然都唔知有呢日出現

信用卡買唔到你咪去買點數卡入落去

3條key 炒哂又升技地獄

好煩惱如果而家要買到粒蛋就要課

本身想抽冷靜碟 而家出基路比 即係又唔洗抽碟

轉頭課2pack 了

唔洗抽碟比隻gay佬髀咩

我而家有114
買一pack有764
用300買袋得返464
抽得嗰3step

一pack石係咪600幾蚊

今個星期竟然上到4900

不過應該好快跌返落去

你係買卡？ 我整左個日ac down 驚 再轉港ac 用港信用卡， 好似課到

呀杜太勁

我用卡比兌返差不多700

嘩好貴

儲夠840石抽step up pool之後先算

你地買點又幾錢?

咪9800 日元

點卡可能平d呢

我都打到嘔終於到5000
想試下上5500

信用卡課到，集氣中杜

你齊隊

憝緊課唔課好。。。唔夠石買福鮑

1200 石得隻基路比，大家再見

1300 全滅

你無用個個方法？

用左 , 唔得

RIP

課到有就開心返架喇

del 左game 了

Bro ,做咩唔等埋帝皇龍甲先走

課左兩pack $12xx, 得隻基佬比

今晚嬲完先考慮裝返

勿念

隨時歡迎你番黎

少咗個戰友

今朝又4條key 一技都升唔到，發覺自己比隻驚針對

唔課金開心玩最好

利申 佢個課金pack平啲既話會考慮課

嬲陣好喇, 等陣6點收工好裝番喇

失業中

課左1200蚊更加唔可以唔玩啦

一上黎就見到你話del game

完成認同呀

嗰1200都係變咗珠比你買石板咋嘛

個個有杜緊係咁講無杜既玩家仲點行落去

唔好棄

第個個任務第4個係咩黎

無錯呀...Linkz執柒左...呢邊就已經做一哥喇

究V用血碟定BLK碟好 唔夠人快比對面個隻一下秒

加多500血咪又係秒..得基佬

屌佢個gap 抽到step4一隻究都冇

第一個step,好撚癲

哇屌7月pvp 可以手動

去晒我度

德政

傻的嗎

終於唔洗俾on9 AI累死

我都step 3 無究 又無石

真 手動好玩好多

抽到step 5先彈4隻出黎

要等禮拜一派石先抽得

好過我抽到5都係得一隻

課金喇......

唔好課，倒錢落海

我1516緊呀...

我等星期一派石先抽

今期上到5000有成500石

遊戲公告說明（190524）：
BP改版說明：
7月上旬實裝，現行規則將在6.17賽季結束後終止。
最終賽季將會開放“報酬UP（紅鑽和BP幣獲得量增加）”活動。
☆更新之後現行段位機制廢止，之後有新段位模式，玩家段位重置；BP幣更新後仍可使用
新機制說明：
1、玩家可以指定技能的發動順序。
☆全自動戰鬥仍然可以使用
2、戰鬥結果將影響BP分數的評價
類似於“全員不死大勝”“輸掉一場非常接近的戰鬥”會影響你的BP分數變化情況。 同樣是勝利/失敗，不同的評價會反映在分數的不同變化上
3、通過更多戰鬥提升排名
新規不會有因參加場數、勝率原因而導致的降段發生，同時戰鬥失敗也不會失去BP分數，你可以通過積累戰鬥獲得排名提升
4、匹配勢均力敵的對手
在新規中，當你達到最高段位後你只會匹配到同等段位的對手
5、更多對戰將獲得更多賽季報酬
新規將增加BP分數獲得量排名（賽季排名），最終報酬由玩家段位和賽季排名共同決定，高段位高賽季排名將獲得更多的獎勵

除左手動bp之外我最想佢開多個人上陣

得5人陣 好多獸都冇得上

我都上到痴嫁...5000之後 對面全部10技....
5100都上唔到...

你隊嘢上唔到5000就del 驚啦

呢個update 真係幾滿意

抽究V抽到想棄

抽呀杜抽到棄左， 等星期一抽多400 無就真係88

未有專碟隻gay佬有d弱睇怕要抽埋究v一齊用

換基路比出黎即刻連輸5場 唔好抽

雪住佢先等帝皇龍甲buff

w我抽完gay佬都清0
等緊下禮拜嗰500石
佢又唔開新地下關

如果呢幾日收到offer 有工返的話，繼續追杜😞

分身抽唔到
主機諗緊抽唔抽

Btw聖龍獸係咪無得抽？

暫時無，我都有啲後悔當初無抽到，依家見人用好似幾勁

戰鬥失敗也不會失去BP分數<---即係叫大家課金打多D

冇乜嘢既 反正平時都大把人開石打
反而可以手動真係樂趣大好多

好想課隻返黎

同你一樣 無就算了

不嬲都係得排頭嗰堆先用石打，其他都盡量唔用，而家愈打得多愈高姐係逼人用石打上去，變相送少左石
如果自己手動對面只係ai其實唔好玩，你話兩邊都真人實時手動就話，如果唔係只會變成大家容易贏，但場次要愈打愈多，咁樣係仲衰過而家

琴日真係嬲到爆血管

追完post
都係得鐵拳巴最心水清

經歷過Linkz係咁解包佬都話家下Linkz同Rea 營運已經係同一Team人
不過手動起馬希望係自己手 唔洗再怪AI

linkz 執得未

我地打ai對手 我地易贏左

但人地打返我地ai 人地又係易贏左

只不過係自己手動打 唔係弱智ai搞到輸左

條氣會順啲

差唔多啦，8月掛btw 1001 唔好俾啲棄驚撚樣搶咗

結果上衰啲 但過程gur 啲